睇到呢個topic既dse考生 你今年實升樹仁大學

咀咒你班仆街 讀樹仁啦
解咒方法只有一個,就係回呢個post+賜酒俾我

屌你老母

樓主一生平安

點解咁講

樹大都好呀 驚5科合格都無

樓主屎眼俾狗屌

一正皮一支持

收到呢個comment嘅樓主，你嘅 #1 已經無效

兩盒🙏🏿🙏🏿

祝你入到樹仁傳理系 將來做無線記者

多謝樓主

原本要讀fd 多謝樓主

屌你老母咁咒我利申堅應屆dse手足

原本要讀毅進，多謝樓主

當年因為咁入左樹仁
最後靠自己努力trans hku

原本要讀asso 已經入咗中大

其實樹仁唔錯
校長完勝八大

其實樹仁都OK啊，好過無

本身best 5都有20 足夠入LingU啦 怕乜